車迷子唔好傷心 我吔下季r聯報牛

唉哎唔記得8弟無r聯踢

真 樓主串到

今場黑撚到屌出聲

嘩而家啲阿迷睇完樓豬個po真係好撚嬲豬

要咁樣拎validation牙梨?

有得踢又點 咪又係陪跑

好過32強輸比比甲D垃圾隊嘅

樓主串到我個心好痛。。。
慶祝唔落

你估阿迷入黎見到會唔會好嬲好嬲

唔講以為阿記踢緊第二個聯賽
要踢歐聯先有得對

屌你老母

好多妓衝入嚟 我見你地榮獲歐霸資格貢膠興先出嚟搞下氣氛

係呀 啱啱軌咪輸左比輸比比甲既垃圾隊囉
死傻鳩

打多5個點同你踢贏

咁樣諗係會舒服d既

歐超見

好對唔住咁多位車路士球迷

respect 你地拎啦 無歐霸踢又好悶嘅

你地係開心嘅
有咁多波睇 係無杯棒je

肉酸了喔

被空難聯反cup騎撚住都仲敢講歐聯
下年獌狗歐聯等你啦 想試多次3殺車狗